東方live班藍絲廢老咁夜仲唔瞓？

睇緊蘋果live見到有人話東方個邊好痴線

唔好同垃圾一般見識